古早味電飯煲豉油雞 選用三黃雞 鮮味肉嫩 唔駛去酒樓啦

窮巴生叮雞

隻雞好似好正

好耐冇食過好味嘅雞
好想食雞

幾大個電飯煲

隻雞 真係好得正
勁好食 回味中
又唔駛攪一大堆野
簡單又易煮

同埋個豉油堅正
我用頭抽煮
加埋啲雞嘅精華
之後我攞黎撈飯食
不知幾野味

我嗰個中size飯煲咋
比一般細少少 矮少少
但都煮到一隻雞
成隻煮 特別野味
氣炸之後
勁似酒樓炸子雞
推介 絕對可一試